「警世長文」作為一個上緊庭嘅人，我想同你地講連星火律師都有滲透

是咁的
細佬我上年九月on site被捕
搵咗星火同埋民陣律師幫我
後嚟我屋企人搵咗個相熟嘅律師幫，所以轉咗律師
佢叫李xx，係一個事務律師嚟
佢期後就聲稱加入咗星火同612
屋企人同佢都有交情，所以我喺哩到就唔開佢名啦
不過條冚家拎我會同返612基金同星火果邊report

話說佢幫我搵咗個大律師叫鄺民昌
一直以嚟佢同我開會嘅主軸都大體上係講
「輸嫁啦，認罪判輕啲」
然而我一直都係覺得，政治罪我認咩呢？講到明我真係唔會認，最多咪坐囉
而佢畀我嘅回覆一直都係話「咁我都尊重返你意見啦，你要打官司我都一定幫你打嘅」

好啦，話說我聽日就答辯
今日晏晝返返下工呢就收到李xx電話
佢同我講，呀Gilbert Kwong呢覺得你單野冇得打啦，你又唔肯認罪，所以依家佢唔撈啦
咁我呢就幫你搵咗另一個大狀send張卡片畀你睇
我一睇張卡片
我屌你個老母陸偉雄律師辦事處
陸偉雄呀

依家諗返
佢地由一開始根本就想我收皮，臨埋門先嚟話唔做
雖然佢話聽日呀Gilbert Kwong呢會代表埋我最後一次云云
我點知佢會唔會庭上玩野叫個庭還押我？
想提醒返各位
滲透真係好嚴重
無論係連登；至到落場有臥底、小隊有臥底；乃至搵個律師都有方法滲透到一招幫你埋齋
再還一百萬步講，就算唔係滲透
你班完全冇心幫手足嘅律師都吸走咗家長手足捐畀612嘅血汗錢

最後最後想特別鳴謝返民陣果邊嘅律師冇嫌棄我當日因為屋企人一句就轉走律師
佢地仲夜晚聽我地講完，即時話聽日可以代表我
多謝你地雖然我可能end up入冊
但我永遠唔會忘記你地嘅恩德

家下連律師玩滲透

極危險

推

好撚危

手足take care
有用post 推

Push

如果你咁講
你可以去大律師公會投訴姓鄺嗰個
但係你首先問清楚佢點解唔再幫你打
你最好揾人錄低佢

再上庭同個官講

唔可以話你唔肯認罪就唔幫你打

除非你咁喺佢面前自爆話自己有做過

嘩

要推喎
唔理真假推左先
推到個鄺XX 回應

咁仆街都有
早啲訓養足精神聽日答辯
加油手足

我自爆埋少少
律政司原本告我A罪
後嚟發現A罪我真係冇做過告唔入
所以改非法集結大包圍

推呀屌

推 手足撐住 多謝你講出黎

唔知邊個係陸偉雄嘅巴絲可以睇睇

推

推！！！

個李姓律師會唔會其實冇加入過612或者星火

問多幾個律師徵求意見先
雖然唔知你情況點樣﹐亦都唔好喺度講出黎
有d case喺現有制度真係幾乎輸硬(例如當場斷正+超多料入你)﹐係有手足係認清現實﹐認罪打算早d出黎
咁當然你可以有你嘅理念﹐我絕對會尊重你謹重考慮過嘅決定

push

Dklm

有加入
因為我有喺佢手上簽過612基金張授權書

咁仆街都有

睇完根本完全唔關星火事
你題目又完全唔題612
想點

Sor

佢唔係成日上蘋果嫁咩

你自己PIN返解釋清楚

杜浩成審你？😓

Push
好賤

賤到

推 警世

哇，屌

No

完全唔奇，係連登都可以廿四小時帶風向，何況係有錢有利益既真人。法官咪又係律師做起。

個律師無盡力同人打只叫你認罪
無職業道德

請保重

條鄺撚住邊？我可以搵人私下做野
純粹就到新年，拜下佢年

真係要警世 律師都有滲透！！

小心講野

鄺民昌係咪唔屬於星火同612？

手足養足精神休息吓！

推！

總之小心

唔好講咁白...

Pin
哩個post唔係批判星火
而係某幾個聲稱入咗星火嘅律師

另外以我理解我一開始簽咗612張紙
係會涵蓋埋搵星火嘅律師
當然前提係李xx真係有加入星火先

屌 真係屈得就屈律政司

仆佢個街 陸偉雄

要推要推

想知上完court個result多d
幾時上？

咁講雖然好似唔係幾好，但係有冇proof你係俾人告緊之類？無理由全篇齋up就要大家信

唔會再講更多 放心

巴打小心自爆太多會影響場官司
但各位手足都小心

巴打

推啊屌

推啊!!!!!

手足保重

手足 等你好消息

大陸律師偉雄

你屋企人搵左個自稱係星火既律師推薦左個藍大律師比你

然後係星火問題？？？

多謝612 多謝民陣

之後快啲report返俾612個邊知，怕仲有其他手足俾個李姓律師玩緊...

推，手足take care

多謝手足你呢個post
大家心理一定要保持清醒同強大呀！
好人一世平安

投訴左先，大律師有code of conduct，但你如果話有但死都唔認佢就一定要cease to act

睇pin回覆

樓主咁你搵到新嘅好大狀嗎？

手足撐住

希望你平安無事

嘩 好大鑊喎

手足
首先你要保重
第二 你要同612 星火講 可能其他兄弟會中伏

星火嘅律師都唔係全部好
我寶寶用一個星火律師 佢話無得打
叫阿寶唔好上訴
轉頭我地話自己出錢 就話有得打

最近生意少左

肯定好多藍絲扮黃
撈社運case

721

推
手足希望你無事！吉人天相！

推俾手足知

up

似係大狀問題，想人認罪hea 做

巴打 加油

push, appledaily please follow up

聲稱加入咗星火同612
你有冇查過或者問過佢係咪真係加入咗定佢撚鳩你？

不撚嬲都話啲律師搵錢㗎啦真係同你講手足咩
無錢理西你
俾人當咗condom啦

講真啲律師袋錢，收你隻case睇兩睇扔埋一二邊
淨係賺你legal advise同堂費

如果要打唔怕做/影響勝率仲開心
逐堂收你錢

幫推 比更多人知 大家小心

其實唔肯幫唔係問題
問題佢都唔應該上庭前一日晏晝先通知我話唔做
當先亦可能會係姓李果位玩野特登hold住唔同我講
哩層我都唔清楚

巴打你萬事小心 希望你無事
同埋聽你咁講真係好彩有民陣 會課金畀佢地

幾時都可以話唔打
Free agent

推呀屌佢老味

咁鳩屎

手足加油

嘩屌 咁撚癲線
如果真係藍絲特登深透都幾撚癲
呢D官司好似通常比起出邊搵得少同埋612無咁快找到數

唔好答咁多，連登咩人都有

大狀係唔可以咁樣話唔做就唔做架喎

唔係違反專業操守咩？

加油啊手足

條撚樣起佢底公諸於世 唔好再有受害者

星火解釋下

哇屌 咁撚樣都得 好嚴重喔呢件事

呢啲要篤佢嫁

老實，做法係唔好，但又好難話係滲透。未正審前轉人其實唔罕見。

邊有咁偉大

手足記住一定要同星火/612講返
唔好再俾條仆街害人

無人想知

推！

唔係喎...

推比星火 處理下律師背景好喎
我相信你唔係第一個

事實樓主on99仲諗咩滲透

我覺得係事務律師問題多真係
因為個大狀一定好清楚你單case 有無得做
如果有得打 佢一定會打 無得打就會叫你考慮認
如果你都係要打 個大狀好自然就會同個事務律師講做唔到 轉律師 然後搵過另一個大狀 呢一行好閒
但無可能前一日先通知個客 咁樣人地係個事務律師自己hea做 / 玩鳩個客/迫個客認
同埋事務律師上庭答辯前一定會簽確認指示 講認唔認罪

如果佢真係想呃錢嘅話，其實會照幫你打，hea做咁解，堂費照袋

你聽日都係過堂啫？照計pass俾第二個都夠時間準備審訊

anyway真心希望你揾到個好嘅大律師，有經驗/冇經驗、有心/冇心嘅真係可以差好遠

真心問 非常集結呢d有律師同無律師分別起邊？唔係都係控方提證據咩？

哇屌

手足 加油支持住 要好好照顧自己 唔會忘記

推到俾其他巴絲打見到

呢個要推
咁樣玩個client都得，離唔離譜啲

幫推

你咁唔on9你上囉
我中段都講咗
退一百萬步講就算唔係滲透
完全冇心幫嘅咁家長啲錢係咪倒哂落咸水海？

辯方係冇舉證責任，但你作為被告，想甩就要盤散控方案情，而一般人唔會識盤問

上庭前係講緊開審？

如果唔係有心真係幫佢搵唔到藉口，乜佢覺得refer個律師會幫你打咩真心？

卜佢個臭街啊
推
手足小心

tui

星火既人好好但堆律師係咩玩法

答辯 take plea 講認唔認罪

個律師係有問題，但睇唔出邊度滲透

小心呀唔好講咁多嘢

大把

同手足你講聲加油
雖然唔知可以為你做啲乜
But you are not alone

btw 皮已負

佢俾陸偉雄你 意思係叫你自費？
手足祝你平安

Cab rank rule wor Ching.....

係咁多
唔回了，收執心情

唔係，同一情況， 律師一樣可以打疑點

手足 撐住 希望打得甩

保重。

如果好似你咁講嘅情況 應該要成team連sol一齊轉
唔會個sol只係幫你轉個大狀

好慘點算

繼續吹啦 十萬八萬 自己睇下612 可以Claim幾錢啦 吹得就吹

係倒落律師個袋
佢係咪都有錢收
你以為人地同你講心？

講真， 如果係要呃錢， 照打落去佢仲有着數

wa diuu

我都係咁諗
直線覺得佢係黃
屌

其實係有無加入成為星火律師呢樣野好難fc...因為星火搵律師應該都幾多分支 同埋個個都可以自稱星火律師
佢哋難啲做質量控制

Wyxxx?

點會黃呀?

底褲黃？

手足 尊重你任何決定
希望你人一世平安

手足頂住 我地會繼續未完既事

你又啱

所以樓主唔好喺度講咁多
你已經好揚

你可以做嘅係揾過個新律師
同埋問法庭攞多啲時間準備

嘩 咁撚大鑊

前一晚臨時翹起，真係玩9死。有追開court都知，答辯對上果堂啲官已經會warn定被告要比足夠指示代表律師，下次上庭律師因為指示不足而唔代表被告，可能唔會再比時間被告押後，真係押到都會比官屌一餐。咁呢次明顯就唔係被告無比足夠指示律師啦，係律師臨門一腳....真係蘇州屎黎

落份文係咪612都唔洗十萬八萬啦，咪鳩up

推 法律界人士打爛自己立足嘅基石 真係冇人格可言

P牌推
唔知仲有幾多單呢啲

喂手足你發夢姐

純學術角度上咁講
你put case都唔可以put個口不對心嘅case啦
咁你有咁多限制不如withdraw算

咁撚樣都得，唔撚好搵佢代表啦

完全唔符合經濟效益

律師呃錢只會想拉長官司嚟打， 未聽過會寧願單案件快啲完

我冇嘢講

其他搵咗呢個律師嘅手足都要睇路

手足聽日加油
幫推

Poshhh

手足一世平安希望你一切順利過渡

慣咗㩒不推文自膠

所有手足都要小心

巴打 我識法律 佢極大機會violate左bar code 可以向bar association report 因為(1) bar code寫明bar有duty not to leave client unrepresented in criminal trials (paragraph 10.57(a) Bar Code) (2) 佢完全冇proper ground to withdraw (3) 你(client)完全有自由去認罪/不認罪
所以你留底全部record 拎去bar association report佢 佢唔釘牌都9成罰錢

祝福巴打

Y會搵個事務律師？咁又比佢掠一筆

手足加油
你要頂住呀

推左先

推

希望你最後冇事

其實係唔少見錢開眼既走去吸走612同星火既錢

哇頂

呢個世界咩人都有 但呢個應該唔係常態

push this

只要有錢賺，大家都係手足

其實你輸硬人地照值講啫

個barrister係client 自爆左之後就唔可以同法庭講佢冇做過乜/做左乜。 個barrister 最多係好似你咁講轉過策略、打疑點，challenge 對方證供既robustness. 如果個client 自爆左之後堅持要幫佢講冇做咁個大律師就可以唔再接手 要個客搵新大律師

好撚仆街

會影響得勝比率 而且打落去要做嘢㗎大佬
重新慢慢loop啲簡單開頭程序 然後認罪求情咪最抵做lo

真係以為政治犯罪會冇事

佢加到天價你覺犯唔犯法？

實有架 但幾肯定你講呢d case 唔會係手足case 既律師會做既野囉
如果你真係知道律師團隊係警署既情景
只會係成堆新仔大狀係個警署通頂

成日上tvb？

手足

巴打好彩，無論如何都保重

刪留言pls

咁會唔會係諗住密食當三番，件件case都認罪，咁佢可以hea打又快完結一單案，就可以接第二單社運case？

你單case係有啲特別

佢有經驗，所以先叫你認

Btw,佢係有啲失德嘅

正常大律師根本唔會理個勝比率, 如果個客有犯法然後被判坐監, 根本係合理嘅結果 - 勝比率只係用嚟吹水用

另外，慢慢loop簡單開頭程序, 唔會好搵得過hea打成場官司

手足加油！

推 呢啲真係仆街黎

好彩你醒目

推介陸生先恐怖

陸偉雄間chambers定係陸偉雄本人先？
大律師每個都係獨立執業 每個都互不統屬
喺陸偉雄間chambers做tenant
唔代表同佢政見一樣或者要聽佢指揮
我有朋友喺Albert Luk Chambers做
但係佢黃到發金 幫咗好多手足打官司

其他例子譬如
劉偉聰 同埋 梁美芬 都係同一間gilt chambers
但劉偉聰黃到發金 幫盧建民打官司
梁美芬紅到發黑

拿我地其實依家都係得個估字
如果好似佢咁講「佢同你傾嗰陣個律師應該在場 個soli可以幫個狀做證」
個sol見證左 其實要成team轉 唔會係個sol就咁搵過第二個bar
而樓主係話同一個sol前一晚通知佢個bar唔肯幫佢 果個sol幫佢搵另一個
如果真係有咩自爆 就係個sol處理有問題？如果無就係個bar...有啲....pk？

敵人步處真係好透澈

手足加油

陸偉雄有咩問題？

Pish

私鳥啦 起底

巴打，我地會等你❤️

如果係食612條水 一定係loop開頭&做諮詢最好賺

做實習跟過陸偉雄，
只可以講佢真心頂盡係綠，避談政治嗰種，唔係藍。
呢句節錄同個標題嚴重不符，佢都係俾港人港地擺咗上枱。
佢間大律師樓有好幾個大律師都係幫開手足，唔知唔好亂up.

巴打希望你冇事！！！

好撚狗，吸612啲錢都算，香港人再捐，但害手足就冇得原諒

一個圈子入面硬係有啲仆街

太睇少土共
呢個人地建黨已經開始玩起
多年經驗

手足支持住呀

陸偉雄庭上表現十分之差 揾佢打官司不如自辯好過

同問

pupil/學生邊有錢收

叫人搵陸頌雄先得人驚

律師話認就認咩 手足自己認先架
如果佢狀同律師話無得打 你咪轉得律師囉 星火民權民陣 3條任你轉

公聯會

P牌都幫你推啊
加油啊

天佑手足

推呢個

*工聯會

唔係有啲係好撚pk

屌，加油支持住

跟過佢，佢係綠，求財啦，但絕對唔係藍。
港人港地亂quote，斷章取義擺咗佢上枱果段時間，我正正實習緊，feel 到佢都好㷫。

Push!!

呢個真係唔知喎

屌，手足請report條二五仔
好好保重，好人—世平安！

紅媒唔貼link

所以一早講咗捐錢打官司根本冇用，一係俾政府賺、一係俾律師賺
將啲錢分俾手足做安家費/海外用仲好

陸偉雄藍唔藍好難fc 不過印象中有見過呢間有正常大律師係正正經經咁幫緊手足的

喂大哥陸偉雄唔係陸頌雄喎，大家係咪搞錯咗啲嘢

睇下#308先

似乎佢只係綠，但非藍

認同，真正中立法律專業派

受過你地Chamber幫忙，絕對理解咩事

手足
帶望你平安歸來

完全搭錯線

盡快處理案件有問題？

咁撚仆街 推
就算唔聽樓主片面之詞 都要佢出嚟回應

總有手足會想搏下，甩到就唔駛坐
你估個個都有心理準備走佬咩？

作為受助人可確認最後一段。

實習嗰期我都有跟過佢啲徒弟去court 睇佢哋做手足case...一定係黃囉，佢自己就綠但至少有3、4個徒弟係黃

走佬做逃兵 去到海外無人無物 你估好好過?
大吧手足個心態都係
政治罪 無做錯 打到底 唔搵律師自己打?

推，612請正視

律師依行根本呃飯食
法治為名養住班所謂精英
好多都係冇心做，開會前又唔準備
去到先搵資料，講完又唔記得，又做錯野

一定要有律師
借錢都要打

清洪chamber 都唔係個個藍絲啦

岩啊 叫所有手足唔好搵律師啦 搵你/自辯

哦

加油呀手足

有用post, 推！

但有心玩鳩手足既就如樓主遇到既淨係識說人認罪認得罪使撚你打咩，自辯好過啦

你講依個價 擺明比人當水魚咁劏緊

陸偉雄有咩問題 唔係Apple果個咩？

聽住先啦， 比較難相信陪當事人落一份口供要10萬蚊

p牌照推

小心

共產黨最叻玩滲透

因為打官司唔可以直接同大狀聯絡
基本上佢只係一隻工具
樓主有乜事同想follow up都要同soli講
樓主soli個part出現左咩問題？

加油
轉律師啦
用人不疑疑人不用

支持你呀

以我跟咗陸偉雄chambers 2 星期嚟講，佢真係接好多訪問，但一向避談政治野，就算有呢啲case 佢都應該唔接啦，反正佢平時都有把case，唔會做呢啲嘢被逼表態佢係黃定藍啦。
另一方面，佢間大律師樓至少4個深黃徒弟，我見佢哋不時都入嚟搵陸偉雄請教啲手足case 點做，後者都會教。

多謝你手足

推
手足頂住啊

推
我覺得唔理係人地幫你搵定自己親自搵都要好小心
係自己唔識既範疇真係好易中伏
要睇多d類似既case或者問下其他人

無可能啦 SC 一個鍾先係6K 仲要比完Advise就走 唔會陪落文

同樣做實習跟過佢間大律師樓嘅其他大狀，好有心幫手足

推 法律嘅野最好有相熟人士

我覺得重點係本身個律師明知樓主係咩case都叫佢搵陸偉雄喎

多謝手足提醒
大家都要獨立思考！
希望手足你聽日一切平安
可以嘅話聽日上水報下平安

我有律師朋友都有講過612有啲律師係仆街

推 屌

加油手足

加油

陸偉雄邊會接呢啲case， 佢至少公開場合上兩邊都幫的，所以唔知個李__ 咩料

重睇啦！係陸偉雄律師辦事處
上面好多巴打都解釋咗

屌

嘩。其實呢啲情況，真係好似睇醫生咁，拎多個2nd Opinion好啲。

手足好人一世平安！

獨立思考真係好重要！

你唔滿意個律師覺得佢仆街玩鳩咗你係一件事
但郁啲就話人係鬼又係另一回事，我十個唔同意
What if 你個case 係斷到正？真係無得打？認罪求輕判係最理性的選擇？
What if 你同律師之間有誤人，？

我緊係希望你全身而退， 安安全全離開法庭，光復成功煲底相見，
我相信大部份義務律師都係咁諗，
你估大律師花時間research同手足傾case 係好好玩的一件事？做完咁多野，見到你無事開心啲，定陰你一鑊開心啲？
老共要收買收買個官就得，多幾個杜浩成咁ok, 收買個義務律師嚟「陰」你會唔會太廢時失事？

唔滿意律師表現你可投訴可以告誡其他手足唔好用，
但無啦啦話人係鬼
咁同左膠見到手足堵路就指住個鼻話佢係鬼，有咩分別？

2 星期 就算把啦...

屌，咁仲捐唔捐星火

Push.

但點知你個case會唔會真係無得打？定樓主覺得有得打？

CLS

咁都得!!
撑住呀手足

推 希望你冇事

問題係, 依家感覺上係上面老吹個問題出嚟，然後話個律師點衰

其實班律師仲係在乎勝率而接CASE, 不如咪搞同反送中有關既CASE

自己搵本bar code黎睇睇先啦ching

會唔會膠管女手足就係咁 我屌

巴打 可能你唔係好知大律師chambers 係點運作 大律師全部都係自僱，一間chambers 就算個chamber head 藍到仆街，陸偉雄都唔係佢地老細，又唔係出糧比佢地，最多都係包租公 有朋友比人拉過，都知入面好多黃嘅大狀仆心仆命幫手足，咁講對佢地就有啲唔公道

希望你無事
感謝你
應該開個黑律師名

咁撚鬼都有
好多手足都認左罪
擔心佢地比人水
推

睇到
但樓主訓咗 如果唔係叫佢pin起佢
不過樓主擔心都好合理

小心D啦
好多律師都係去搵食架咋

推推拳

下你個個咁仆街嘅，我個個好撚好人

搵餐飯食緊係埋612埋 食完咁lur骨囉

當初水你地出去都係為依家發大財
正常啦

我早一排都請過佢打官司，我聽佢講野，真係唔黃唔藍。不過巴打要心理準備，佢都係會叫人認罪嘅律師。係佢地眼中，認罪求情已經係幫到個客。

再推啊

不如你開個po講
應該冇乜人睇到你個cm

似係你屋企人搵個個李律師撚鳩你多啲喎

推 極重要

爸打加油

回歸原點,

巴打你望下自己有幾多料在手,
有冇合情合理合法嘅原因出現喺現場,
有冇文具

如果認非法集結嘅後果係罰錢, 而
你又有文具, 豬嘴可以係防止吸入路過的TG
有手套, 甚至士巴拿搜到...就基本上打唔甩非法集結...
咁罰錢都係最佳選擇.

但如果你係因為不滿政治檢控, 而選擇唔認罪, 我可以話比你知血淋淋事實,
你可以打非法集結違反基本法嘅集會自己, 長毛己經司法覆核過而輸左,
你可以話你唔係參與非法集結, 但你可能有文具....
你可以話你有文具但冇參與或意圖參與"非法集結" , 咁就要睇個官信唔信又或者佢有冇落台位.
你可以回憶成個拘捕過程有冇出錯而導致檢控情序有出錯嘅可能性,
例如, 有冇人有機會將唔屬於你嘅物件放入你嘅證物,
又或者證人口供有冇出入, 有冇可能佢地目擊非法集結人士同你係兩班人, 而錯當你係佢地.
口供錄取過程有冇警誡及出錯?

你要審視下提堂嘅證據基於客觀因素可否達到"冇疑點" 去檢控你.

附上參考

咁其實佢睇完你單case覺得認罪係你既best option都無可厚非
佢已經履行左佢既職責
信唔信佢既專業判斷取決於你自己
至於唔撈 一般黎講大狀正常情況下唔可以突然cease to act
你可以問返清楚件事先
個人覺得如果有咩滲透既話佢唔需要搞咁多野最後唔act
直接同你上庭9up仲好

加油！

雖然你好慘，但見到陸偉雄我笑左

你老咪遲下會唔會介紹鼠王芳or何已完出黎

兩瓣都要投訴
事務律師都有責任 樓主交低而家handle嗰間 投訴去law so

我諗真係要搞清楚， 叫人認罪嘅律師好有可能真係幫到個客（例如，如果斷正）。

如果明知係輸梗，你認為個律師係唔係應該同個客講繼續打？

佢咁算唔算專業失德
有冇律師出黎講下

手足要保護自己 多謝你的付出 好人一世平安🙏🏻

仲話捐錢俾星火
扮幫示威者 實質天仙局
捐完錢直接上繳中央
從來都冇聽過話咩透露啲錢用咗去邊

之前咁多單認罪
好撚明顯樓主唔係第一個啦
我都話過
分分鐘自辯好撚過啲鬼律師幫你打

人地都講左係大包圍控罪

認真 普通人唔會明 你開個po詳細解釋一下 大家幫你推

如果一個律師叫得你認罪我諗佢應該真係衡量晒所有嘢先會有呢一個決定
當然啦個決定權係你手上但即使你拒絕咗佢呢個建議 佢都會盡力同你打但唔會無啦啦粒聲唔出就走
所以我覺得呢一個姓鄺嗰個律師好有問題

有spy定有人扮星火？

pish
好危險

依個世界無輸梗/贏梗嘅官司，只係機會問題同個律師肯唔肯幫你諗計。我好憎嗰種諗都唔諗就叫你認罪嘅律師，當你一話唔認罪就不斷迫質問你，話你有咩野理由唔認罪

點解有文具就入到?
文具本身唔係犯法野嚟

推呀

支持你

屌佢老母

[行動POST]615全民放假悼念日

cls

你出現係非法集結現場 無走到
而你帶既文具係就會理所當然被認為係用黎參與非法活動用

睇下幾多個鐘啦.. 我見佢hourly 係10k

大律師好似的士佬咁唔可以玩佢載,去大律師公會投訴la

推

手足撐住

Take care呀手足

仲有一開始個律師行係你揀,唔係612派比你

係正頭當你參與暴動

點解我哋個個睇得明
係你唔明？

讓子彈飛 套戲都講撚咗
革命預咗唔同人有唔同目的
各懷鬼胎

要推 屌你老母

冇錯, 文具並唔係非法物品, 但法庭會檢示該些物品,

舉例,
假如, 一般破壞交通燈人士會配帶手套,
而你喺案發現場被截查, 而又有手套
即係" 有合理懷疑" 你與果D 人士係同一伙,
基於環境證供, 你就有合理懷疑係該伙人嘅同謀.
你如果用路過該處作抗辯理由, 而又咁啱被搜到有手套, 法庭一般唔會接受呢個解釋, 除非你係一個醫護, 而你只係身上有一對醫療用嘅手套係個袋度.

各種文具需要被解釋得合理....

Take care 手足聽日一切順利

?

認為

既香港政治犯一早棄保逃亡

其實都唔出奇啦 睇下嗰個乜鳩律師公會幾撚紅底

We stand with u!

閱讀理解零分

好憎果種只係考慮自己好唔好做，唔顧當事人意願/意志嘅律師。連幫對方分析下假設一定要打有咩可以打都唔肯就chur認認，根本就係唔想做嘢🙄️無盡力為個被告諗過

#15

Push
Wltf

呢個真 push

唔好再答yes no question 會影響你受審

巴打take care

祝平安

連律師滲透....

唔好自爆喇，我連你張相都搵到...

btw 612同民陣唔係好close架咩

推
希望你平安無事

最大問題個鄺民昌反而少人討論

我有親戚之前去sogo shopping比狗拉
Call 星火啦
然後我屋企個邊叫有d人脈咁 都有問定識嘅大律師點睇
一致認為唔會有大事
之後星火個律師接咗單case之後 聽到我親戚好快保釋走得 塊面燶哂 少咗單生意嘅樣係

pish

DDD

手足頂住

你要面對啲咁既野都不忘上黎警醒大家⋯⋯

唔同意
退一百萬步 咁就算on the facts 係 unlawful assembly
我唔PG 你都可以幫我打law 㗎 例如constitutionality啦 咁有冇誤導法庭呢(話公安條例disproportionately restrict rights to freedom expression distinguish 下其他precedents 整色整水都有個argument 啦)
你一句冇得打就唔打係咩玩法 Cab rank rule 呢？
所以我覺得係操守有問題

利申 我都唔識 純粹學術討論

巴打
我都係律師嚟
雖然幫唔到你 因為我係外國執業
但個大律師 臨尾起你飛腳 嚴重違反專業守則
一定要追究
如果佢係庭上玩你 你可以投訴到佢牌都甩

仆街到

推 good luck手足

同埋
代表律師 只係唔可以講大話
例如 你有做過 佢唔可以話你冇做過
但法律上 佢唔需要為你講大話
控方要提供足夠證據入你
你嘅律師可以唔認罪 只Challenge控方證據
如果佢Hea打 投訴到佢仆街都得

如果要幫手投訴 大把律師巴打可以幫手
即管開聲

巴打們嘅諗法
雖然新穎有創意
但法律上唔正確

有用post幫推
手足保重

關你撚事咩

大佬 資源有限嘅係用向有利抗爭嘅地方，唔係用向啲假希望到

你幾時見過搞革命唔係拎錢去買武器買人手買關係，而係俾錢去買個假希望叫政府判輕啲？

孫中山有冇籌旗去叫清朝放人？

請賜教
係咪我講錯咗啲咩

612 幫唔幫到

ching practise左幾耐
有冇唸過翻香港？

但好似大家本來就係捐錢俾佢哋打官司
可以拎嚟做其他嘢咩
今次係真。啲錢俾咗你就係你㗎嗱

所以一早有人講咗呢啲只係贖罪券唔好捐
不過香港人都冇革命嘅決心，講完都冇人理照倒錢落番啲(飯民)律師袋同政府袋

你講嘅都應該做，但係都唔可以由手足死。
台灣當年美麗島都有班律師辯護，唔通講句國民政府好仆街，我哋唔應該嘥錢打官司，咁就走咗去唔理班手足咩

唔關主題事嘅嘢 以後再討論

你諗到既野你覺得會冇人打過咩，仲要係公安條例，長毛都行得前過你10幾年

香港人太多捨棄唔到嘅嘢
所以叫大家捐錢打官司有人理 (其實有冇maintenance and champerty㗎gg)
叫人搞革命就差啲
絲妳都見到呢排少咗人啦sosad

On99

巴打 你所講嘅論據係啱嘅
但因為而家打緊刑事
如果你要針對個條文嘅有效性
需要另外提民事訴訟 司法覆核 去挑戰佢
同時再叫停刑事嘅訴訟
話要等民事訴訟結果出咗先可以再續審刑事案

至於Cab Rank Rule
係講接客問題
唔盡全力打 唔係Cab Rank Rule 係專業操守問題
但 要打法律觀點 係律師決定應該點打
就算你唔同意 都唔可以強行要求律師幫你提法律觀點
特別係呢個案 你要另提司法覆核
你只可以要求提事實證供 (Factual Evidence)

如果真係臨尾起飛腳 要上庭同官講 話俾律師起飛腳
佢一定要押後 因為你嘅法律支援唔充足

各位專注返係呢位巴打身上好啲
其他嘢以後再討論

推到樓主見到

補充 如果佢起你飛腳
一定要求押後審訊！

今日先有個手足打甩到
你坐係電腦前面叫俾人告既人洗定八月十五

嗰位拉孫中山落水嘅巴打
你知道所有案情？你知哂所有證供證據？
你係法官？你一個人決定告唔告得入？
當事人想打係當事人決定

好撚慘

其實李
聽落好似重賤啲！

Cab rank rule 我同意係自7
以為起飛腳＝拒絕接case

想請教英國巴嘅係Criminal law constitutional challenge唔係可以用作defence唔需要另外apply JR咩 see HKSAR v Leung Kwok Hung [2005] HKCFAR 40

定係你想講SJ v Ocean Tech [2008] HKCFI 48； [2009] HKCFA 54 (Appeal Committee) (民間電台案) 我認為嗰個係bad law嚟 raise defence 係權利 要申請JR唔多合理

而且梁國雄係打贏咗 legal argument 雖然都係4：1輸咗 (severed Public order in ordre public sense) （順便應埋另外位巴 唔打點知唔得 唔係次次都拎晒所有嘢拗嘛 你點知今次唔係有個好嘅set of facts帶出到新argument咩）

同埋之後例如HKSAR v Koo Sze Yiu [2014] HKCFA 99 (Appeal Committee)（燒國旗 vs freedom of expression） 都冇再重提Ocean Tech舊事 所以先認為佢哋放棄咗 Ocean Tech

加油...

咪on9 自辯講錯野就gg

Sorry 補充 民間電台案後來有個唔記得咗咩case distinguish 咗呢單 話licensing regime 唔係控罪元素嘅一部分

但係其實我都唔同意
如果licensing regime係無效 咪代表咗我discharge咗我嘅 evidential burden on negative averment of possessing a license

所以點講我都唔同意 Hartmann J 呢單案講嘅嘢 Appeal Committee 睇返其實冇講啲咩 淨係話not arguable 直接收咗李柱銘工

後嚟我屋企人搵咗個相熟嘅律師幫，所以轉咗律師
佢叫李xx，係一個事務律師嚟
佢期後就聲稱加入咗星火同612

，，，

甩到係因為佢地太多鳩拉連豬肉都唔記得砌
你地有錢打官司，佢地冇成本咪鳩拉一大堆人磨哂你地啲錢囉
如果你地冇錢，拉哂你地去坐監唔使養番你地轉頭咩，得鳩閒告。
同埋如果佢地想屈你坐，你有冇錢打官司有分別咩
收埋枝水喉通明屈都告得入啦，打條撚

推
一定無事㗎手足

咁可以上訴嘅
我覺得係Mag仔 區院同 上訴庭班JA紅啫
其實CFI 同CFA都正常嘅
同埋CFI 有偉大嘅陪審團

所以妳有冇發覺拉親都冇喺CFI trial
暴動可以判14碌都冇打算釘到盡 為咗釘得入

所以 其實唔可以下下賴哂官 明明係prosecutorial independence唔見咗先係法治跛咗嘅主因
同埋key takeaway 係
喺香港今時今日唔打到去CFA係唔得嘅

可以咁pk架咩

推 手足take care

好多法律巴

就咁睇 你應該識嘢識得多過我
咁我收返自己講過嘅嘢
利申 你Quote嘅Case 我未聽過 都冇睇過

唔係啦可能英國真係咁 反正 post97 都可能有啲唔同
再者
我唔係learned
我驚我班門弄斧7晒

保重，天佑義人

頂住啊

呢單真係要跟
要612快啲做嘢同回應

希望手足一切平安……要無事呀

我知你cite好多case
但方向錯左
樓主講緊被人告非法集結 unlawful assembly
Unlawful assembly 同 freedom of expression 既關係早就被香港法庭討論過好多次
Unlawful assembly focus 既係「破壞社會安寧」
法庭講過呢個就代表受憲法保障既示威既界限
可參閱以下案例：
(1) 周諾恆 (CFA)
(2) 黃之鋒 (判刑覆核再上訴，CFA)

我想講既係
法庭講左咁耐「破壞社會安寧」就係受憲法保障示威既界限
上面話就算唔打facts都打law, 可以整個 constitutionality challenge其實係輕視左成件事

推！！！！！

Case想帶出嘅意思係討論constitutional challenge可唔可以bring up as a defence 而唔使另外提JR

咁我亦都係話例如啫constitutionality有好多樣嘢 或者freedom of expression唔得 咪試下話個likely to cause 係 derogation to golden thread 呀冇mental culpability ABCDE 咁啦 spin 到拎返Hin Lin Yee /Kulemesin 出嚟吹都好啦
垃圾到極點都好(我知呢個係) 一定有argument 唔會係可以起飛腳

冇理由 唔同意PG就唔撈 client 嘅選擇要尊重 除非佢逼你講假話 但例如constitutional challenge 係永遠唔冇呢個問題 ＜-重點

係你有冇去諗 所以同英國巴個諗法好似 因為我唔識 evidence 所以講咗去呢個位

咁我話退一百萬步 facts 完全冇得打嘅assumption

咁上面啲巴係咁講自爆嘅問題
我先講極端嘅情況
唔係我要輕視件事
我意思係大狀冇可能起飛腳

多謝手足!

手足感謝你！頂住！

上次救生員手足認暴動罪
我都有懷疑過喺咪律師方面有古怪
不幸變成真事

手足要小心 唔好咁易放棄
問多幾個法律界人士攞 second third opinion
& 問埋信得過嘅議員 例如毛姨 鄺神 飛機師

記住判決後有權利上訴 撐住
我地支持你

狀棍

陸偉雄係咪成日上東張西望提供法律意見嗰個？

陸偉雄唔算藍啦，喺我角度

法律係保障有錢人

永遠都唔知果個係咪好人

開審前一日先話唔做喎
老實，你唔係五毛就係弱智，block左你呢D on9先

手足 ga yau ！！

手足撐住呀！

民陣

同你講事實就話人滲透

幫你推多幾下

樓主話出庭，我話正審，你話開審。三個字未識分就唔好聲大夾惡出黎獻醜。

咩叫政治罪？
樓主講d唔講d想點

有argument 還有argument
要有拗得過既argument係第二回事
個律師自己都要覺得係arguable，起碼feel comfortable先
唔係咩都炒埋一碟就係新argument

打開公安條例既狀好少
一般做開刑事既未必會識打，莫講話再去細心鑽研有咩新既challenge可以make
我可以講香港會咁樣做既狀一/兩隻手數得晒晒

非法集結既constitutional challenge就係難搵
呢個鄺狀就唔係專鑽研公安法既
如果佢條真心覺得冇(或者唔識搵) constitutional point先advise PG，咁唔存在你講既「冇理由 唔同意PG就唔撈 client 嘅選擇要尊重 除非佢逼你講假話 但例如constitutional challenge 係永遠唔冇呢個問題」

俾錢請個傻閪番黎叫自己認罪
不如你俾30萬/年 我入去受下算啦

推
手足一定無事

如果係咁既話 星火律師個邊未必係比人滲透左

support and all the best

唔洗理佢哋嫁樓主
起果兩條友底就知咩料

嘩，唔怪之得之前有人認罪，有人覺得唔妥

不推不是人！

辛苦手足

睇清楚我覆緊啲咩先啦
上面有人話想搵錢先會叫人唔好認罪，我先覆佢會唔會想密食當三番叫人認罪呀？
幾撚時有講過佢叫認罪就要認呀，on9

推，多謝手足

Right now認罪嘅case基本上都係斷到正一正
大大個火魔喺背囊點都打唔甩
有啲就因為還押咗半年認埋都係判8個月拿拿臨了事
認暴動4年嗰位手足就遮唔晒俾人點晒相
律師團隊會同你一齊brief啲證據
但認罪與否係睇你決定
你都有權另聘律師團隊
就好似食飯咁
你要食好野自然就要多啲錢
有人願意為一個機會賣車賣樓打官司
有人就選擇拿拿臨坐完出番嚟再打拼過
每人有唔同嘅選擇

push,612真係會做野

律師都係黎搵食

有用post 推

唔好信曬d律師，見過律師一邊同手足講會幫佢，無事既，轉個頭同班死黑警有講有笑講邊有得打

跪求樓主置頂

【長文】中共在香港的滲透簡史

【長文】「香港獨立，唯一出路」之「中共在香港沒有退路」

（摘自流亡手足新書《即使明天不會更好——致香港抗爭者》）

啲仆街律師係唔係都叫人認罪
自己慳水慳力又有錢收
屌你老母

土共真係無孔不入...

當然就係話最極端啦 只係話 客打死唔肯認 你都要幫佢諗辦法 喺唔誤導法庭嘅情況下為client爭取最大嘅利益

咁跟住我哋返返現實 而家未係咁極端

答辯係喺審訊之前 即係話最少chok prosecution 嘅 witness 都未有機會 (prosecution disclosure 咗幾多㗎我唔識procedure) 冇得打真係講唔過去

佢最衰嗰下係不停advise PG
你唔肯我就跳船唔撈
點幫得落鄺大狀手
如果個個都係咁
容乜易到最後會冇 legal representation
咁法律面前 係咪變咗唔聽大狀話嘅含得忍

嘩推

不樓都係民陣穩陣，好似係

冇人想知，唔好亂問

重要訊息，要大大力咁推

推呢個 我認識嘅陸偉雄唔係藍
亦唔可以話係深黃
但都同情示威者

同我理解一樣

留名

「正視聽」大律師陸偉雄：貼連儂牆最多犯《公眾衞生及市政條例》，告刑事毁壞係唔識法律

暗黃

唔信律師，坐多幾碌都有可能呀

多謝手足警世

又或者唔洗坐都有可能呀
成日話好大機會有事
咪又係冇事出返來

推 多謝手足付出

小弟都有個朋友 佢又係咩住幾條控罪係身
搵過612班律師 果邊個個都叫佢認罪
又係話無得打 輸梗
但佢本身有啲錢 之後自己出去搵律師
最後上咗庭 一條罪都告唔入

我唔知係我朋友好彩定係咁啱612果個律師鬼鬼哋想佢死
定係真係呢個係佢哋嘅專業判斷 但希望所有手足詢問多少少唔同嘅律師意見

多謝手足提供資訊。

你仆街嘢喇 屌義務（收錢）律師

好難去猜度鄺狀advise PG既原因係乜
「客打死唔肯認 你都要幫佢諗辦法 喺唔誤導法庭嘅情況下為client爭取最大嘅利益」呢個只係指佢依然可以質疑控方既證據
Procedure 就係，plea 之前應該要有齊控方文件
包括所有控方證人口供
非法集結，都唔會有civilian witness，都係警察話乜就乜，個官又傾告信
如果佢睇晒覺得facts冇得打，又覺得law冇得打（先前establish左非法集結既constitutional challenge係難）
咁佢advise PG，都可以係為個客著想
就係為左可以拎到最大既刑期扣減
如果你鍾意睇案例，個案例叫吳文南

另外，大家對run個case既approach同意唔到
都可以構成breakdown in trust and confidence
可以cease to act
睇返 Bar Code, 6.11 段，footnote 16.
畢竟大狀最後都要有簽左確認既written instructions
所以未必係唔聽大狀講就含撚或者食屎
唔同狀都有唔同打法，大家夾得到都係重要factor
被告人都唔會想一個同自己唔夾既狀合作掛
而家可以係鄺有自知之明，廢事累死樓主，等佢可以搵個夾既狀（既然佢覺得自己有得打）
我唔係要死攬鄺定點樣，只係覺得事情有其他解讀方法

我地瑭邊鶴唔知內情好難評論
但感覺上，樓主都覺得係有做過
但政治罪食唔落唔PG... 但又俾唔到defence？

如果呢個情況下個狀諗人過無，advise個客PG都合理
如果你要佢明知有做都繼續打，策略上好大侷限
只可以要求P prove case... call 證人燒時間
對個客都無咩好處

Mean d講句，612又唔係無限資源
明知不可為但又繼續
對其它手足都唔係好事

律師都有大台
大台嘅害處

唉手足take care

一早有聽聞
手足最好揾多幾個信得過嘅人傾下

diu 警世呀!!!

搵人起起佢地底好wo

手足頂住
多謝民陣

721831101111

自爆有做過都唔可以唔幫你打，但係會有限度辯護，即係唔會同法庭講你無做，只會challenge控方證據等，但係事前都要同你解釋清楚

俾一大筆錢律師就可以滲透晒了

狗要chok 散就唔係真係咁難 點記得咁多
不過呢算 其實收錢做呢啲case係揸流攤居多 冇肉食
我諗真係Pro bono嘅大狀先會好啲 會認同你多啲 俾心機啲

哇痴線

A

p

樓主唔好開口埋口話滲透 點解唔講下點解你要轉律師 同轉律師當時你得到嘅好處

巴打, god bless you

叫你認罪真係最撚笨柒嘅
咁我律師都唔洗請啦

之前覺得個啲認罪純粹諗唔開
原來比啲律師陷害

其實好似及時認罪扣減刑期都得1/3
同打甩晒係兩個唔同故事
咁可以審一日先認 可能最後都俾1/4 唔好彩就1/5
睇下人哋有冇出醜俾位你入
咁orality係偉大發明 唔用好似好嘥

陸偉雄我諗未去到藍掛

平時蘋果d新聞都係搵佢做意見

由頭到尾我只係睇到你屋企人搵左條19侓師李XX自稱加入咗星火同612
咁呢個李XX係咪真係入左星火同612先

anyway 手足加油

。

咁樓主個case呢
始終比律師臨時放飛機都唔係咁好掛
就算佢唔想認罪都好

好多都太年輕了，根本層層都有部份人係去搵食既，班人只會睇利益。律師、物資等等都一堆人搵著數。好似有朋友搵裝修，諗住搵黃既，雖則佢無所謂但求幫襯黃既，工程完佢都講收又收最貴，貨就好撚差。

拉

Sorr 我唔明陸偉雄有乜問題佢奶共架咩，我見唔同立場嘅報紙都成日問佢嘢

P牌照推

痴撚線
屌你老母共產黨

唔係你坐你咪咁講囉

手足
無事的，加油

撐

人地講真話又指迫害，呃人又話昆錢，人總是自以為事

俾港人港地擺咗上枱，求其拎佢一句說話就話佢支持辱警罪

我個律師朋友都好奇，佢話陸偉雄其實無乜嘢

係咪樓主搞錯咗陸頌雄

Tui

屌有機會喎

So far 得18樓 帶風向

你講得好輕鬆
如果刑期長，1/3 同 1/4, 1/5 可以差好遠
吳文南本身就係上訴庭搞出嚟唔俾啲律師係咪都叫人 PNG，然後 trial 第一日先轉 plea （以前常見，照食1/3）
唔好唔記得得，扣左 1/3 又好 1/4 又好之後既只係虛靶
堅靶係再扣 1/3
個分別係可以 significant

同埋避免啲人揀官嚟pg

幫梁天崎個大狀撐送中
幫7警個大狀反送中

祝手足平安。

手足, 希望你早日自由

手足你自爆真係唔可以怪大律師
佢辭職你可以搵第個
as long as 你唔好再自爆
如果佢唔辭職
佢既論點好limited
你有機會再輸得甘d

上星期先聽我個”中立”老母講話咩星火律師靠唔住，又話佢朋友個仔搵星火幫手點知比人撚，最後都係要自己比錢請律師，我初初都不以為然......好撚恐怖

推 唔可以當冇事發生過

重要post push

take care

樓豬洗唔洗諗下要唔要del post
今日有個上庭嘅話換律師 又係9月
我覺得有人會知你係邊個

港共無所不用其極嘛

但
如果POO s18 summary conviction 俾盡
3碌 而家喺Mag即係俾盡 2碌 咁當唔及時認罪 1/3 （24*2/3＝16）變Ngo Van Nam 嘅1/5 （24*4/5＝19.2）相差係3個月虛靶 所以先話係幾乎不敗之地 再加埋堅靶就相差兩個月 所以先話對比案底 兩個月（16*2/3＝10.7, 19.2*2/3＝12.8）真係值得 如果冇判盡兩碌 或者官好人俾1/4 咁就重少
如果你話販冰兵要判30碌嘅 再加CFI可能減少過1/5 咁當然唔同講法

唔識打官司 只叫人認罪 同垃圾無分別

不
你睇清楚先
非法集結係就算裁判法院都可以最高判3年
你條數已經錯晒
再講，幾多個月既差距都係被告自己決定抵唔抵搏
鄺狀都有責任同佢講襯早PG就可以拎到最大discount

相差係3個月虛靶就等於不敗之地呢啲⋯
你試下經歷下

Sorry 乜POO Mag仔可以判3年我都唔知 因為POO冇寫可以可以超越Magistrate Ordinance嘅兩碌maximum penalty 可能係我睇漏咗自

我只係話 入咗罪 就算量刑係點3年 條數都係實靶3個月 買個奇蹟都好吖 你一入咗 無論係16 定 19個月 都真係分別不大 你到時都習慣咗啦 加埋案底（案底係重點）我先話 marginally可以輸嘅嘢好少

同埋如果係判一碌 即刻你就發現 及時認罪嘅inventive 好低 為咗減一個月連希望都唔俾自己

呢個諗法會唔會有少少太消極 我著眼嘅係好似買個就快到期嘅未到價 option 咁 （唔係末日輪 嗰啲係昆水嘅）以小博大嘅諗法

希望係樓主

希望樓主都可以無事

真心唔係識人搵返黎嘅就真係好，好多時反而係啲社運義務律師呢方面經驗多跟得仲好，唔洗自己錢唔代表唔好

正確的 憲法性有爭議可以打

究竟呢個post打沉左幾多有heart既律師

推到見報

但係佢地係幫兇, 俾人話狗官唔係冇原因

官好過律政司好多
如果官有一半係衰 咁律政司有9成
但律政司有太多權力
例如檢控定撤控
去邊個court審
介入私人檢控/JR
令法庭嘅角色相對被動
所以要講法治淪陷嘅元凶 二揀一 一定係律政司

當然有好多官中立性係值得商榷
但未至於全部都係狗
大部份狗都未係

哇今舖真係屌老味

樓主加油

【抗暴之戰】首宗反修例暴動案裁決 男生罪名不成立 官：不能安心接納警員證供

希望你都得

彈條正能量樣.....俾你.....

佢唔做你生意其實你可以照投訴
但係無乜實際作用

好多大狀覺得會輸都唔接job做，唔想整衰自己個朵

同埋佢話明知自己唔夠打，唔想當事人浪費律師費已經解得通

少少意見唔岩聽就算

好似成日上TVB

陸偉雄

推到hocc睇到

推唔到照推

多謝你指出的問題

撐住呀手足 等你歸隊！

李姓律師電話係咪9x15 8xx5？

撐！

頭先我個藍絲老母先報完警引咗3隻狗上屋企

我都睇到1999

律師好多都係仆街

唔怪得咁多人認

Take care

呢個要推

推 多謝手足

非法集結又真係幾難打，不過正常冇理由有錢唔賺,你係要png嘅咪照幫你p囉，做多日trial仲bill多啲錢添。

on99走去接受TVB訪問姐

手足你一定要冇事

同感，講低左如果有咩事我唔覺得錯既，我唔會認，

我冇非法集結，
我冇暴動，
我1個人行街冇違反限聚令!

幫推

對家手段真係層出不窮

手足要保重

推， 去大律師工會投訴佢

再推

係喎 一直冇諗過律師扮黃